仆街狗鐵你係咪搞笑

狗鐵你都痴撚線

呢隻鑊，佢都知道咩唔起

屌佢仲要首選葵芳站

今晚真係嬲撚到訓唔到

cls

香港警察危害乘客！港鐵損失警察負責！
支持港鐵嚴正執法！立即檢控違法警察！
香港警察正一垃圾！毒煙彌漫理應問責！
要求港鐵嚴正執法！馬上追討警暴之責！

支持港鐵嚴正執法 要求港鐵引用附例控告警務處處長及開槍警察

又誠實過警方嘅

我屌你老母香港警察
陣間我就入機場

狗鐵要解釋下點解太古站抽煙系統冇運作

機械人黎嫁？

係

721 811